# Application et Services 2/3: HTTP, FTP, SMTP

1. Service de noms de domaines (DNS)
2. **HTTP, FTP, SMTP**
3. NTP

[![Vidéo 2 B4-M3-S6 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B4-M3-S6_video2_HTTP.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B4-M3-S6_video2_HTTP.mp4)

## Transcription de la vidéo 

(en cours de mise en place)
